唔該admin幫手del post

倉促打錯標題令人誤導
加上件事已解決
所以麻煩admin幫我del post
感謝感謝